遇著好深牙齒印嘅中學同學應該點做好？

成熟啲啦
見到佢仲on99咁就冷處理

咪笑鳩佢讀恒大，佢實好無面

三年唔見都可以唔記得架姐

問佢721 去邊
佢話金鐘就大和解啦

叫你唔記得佢呀

以仇口多嘅我嚟講
我會直接無視佢
佢真喺走嚟撩你
真喺 一句 "嗯“ ”哦“ 就算
等佢無癮走
同埋真喺唔好怯佢

職業無分貴賤 辦公Pro d

我聽日一定玩鳩你

we connected

想跟進吓件事點

唔明你驚條春 你嘍囉黎架咋 咁得閒記住你咩

中學興起先恰你兩野 唔係以為有上你心呀？

有童年陰影㗎大佬

勁過我恒？

你冇價值

哩啲咁嘅topic我本來以為係作，但係你話好驚見到佢，真係唔話你on9都唔得。